[高汁劣改] 《肥閪》原:《天網》

肥婆是一生孤獨 大腸爆了無忘吃肉
總可以狂吃 不打算要郁 滿身肥肉
肥柒沒一點不毒 被恥笑也仍愛燒肉
美極唔甜美 d屎會變宿 何時滿喜屋

肥人心裏想痛哭 何人懂我極狂妄
明明無做錯 仍愛嘲諷 我今受重傷
誰人知我極難過 仍然堅信心裏所愛
人人唾罵我 仍要不怕失望 力威卻沒法幫我

情願是一起孤獨 並非你女神們多慾
請相信羅莽 頂撚到佢穿 臭閪淫蕩
如何令脂肪轉贈 贈歡笑你們去煮熟
外在無完美 心中卻滿足 神明會祝福

而如今再不痛哭 何妨跟你再直往
傻人向後看 仍困昔往 那需要重傷
(炸雞伴美酒)
肥神知你心所思 仍然堅信心裏所愛
無誰愛護您 何要周處張望 你便靠你一雙手

小弟肥柒毒不才
開完ac即開埋post

唔岩音改得柒咪見怪
求屌細力D

玩下十連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

見你冇人應機, 我比少少意見啦
第一段其實唔差, 至少歌詞合理聽落make sense而且啱音
第二段開始出事
誰人知我極難過 仍然堅信心裏所愛
紅字唔啱音, 最後果句力威卻沒法幫我, 成句唔啱音同埋感覺好突兀..

第三段有兩個粗口令我覺得似冇頭緒焗砌兩個粗口落去
羅莽果句睇到好尷尬, 同成首歌個中心思想冇乜關係
贈歡笑你們去煮熟 -> 前後不通

最後一段真係重傷, 幾個位唔啱音
「而如今...重傷」似情歌歌詞多啲, 同埋個"你"係邊個?
何要周處張望 -> 中文來講冇周處呢個字

希望唔會太大力
我自己都冇乜改詞經驗, 純粹分享我自己既見解

多謝巴打留言先
第一段的確合理同算最有feel
第二段開始的確有d位唔岩音
只係開完ac想即post
求屌醒互評比意見同建議改好d
第三段羅莽個度係有意思唔關尷尬事嫁其實
係指被肥柒毒鐘意嘅人
甚至係男女神
唔識欣賞內在美只j外在
到最後往往會被
自以為係合適嘅另一半糟蹋
一句講哂知道好多柒位不足之處
有人留言比建議先再改改佢